[I/A]碧藍航線日版アズールレーン(30)趕水尾出公爵

IOS:

AN:

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

裝備推介(日版):

艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】
[/quote]

lm

D油差唔多用晒先撈得一隻約克公爵

有1隻未能ok
之後金布里time

留名

聽日要叫小妹妹起身返學了

留名

我4個POOL打哂都係撈到一隻

仲未抽到傢俬

緊係想慳得就慳

新手留名

D勳章會唔會換金改造，成100＠1好似好貴
但D勳章跟本多到用唔晒

金巡洋金驅逐你缺就換
金圖買唔到又難跌

呢樣真，唔換金布里都要換金圖

黑起上黎真係成個月都冇一張金圖

真係趕水尾

恭喜

恭喜 ，不過差10抽，今晚做完任務都夠數

留HARD打核心

點解我iphone玩就轉左login畫面
模擬器仲係勝利黎

打3場先

我都係咁變

唔好呀

打左3場更新之後次數會變0

公告有講

希望巴打你未打

【ハードモード回数変更について・補足】
ハードモードの残り回数は「本日クリアした回数」で計算されます。

メンテナンス開始前に3回以上クリアした場合、メンテナンス終了後残り回数は0回になります。

※「コアデータ」はメンテナンス後にのみハードモードや任務で入手できます。
#アズールレーン

oh
反正打左
即刻打埋剩返先

反正打到最後一場，當試下卡佢王點有冇得囉一次核心

大家估下今次維護又會唔會delay

核心有冇話打邊關多d

正啊

吊臂

玩左咁耐都係得3隻金吊

先換381改no matter what
第二考慮彩魚雷
其他慢慢

好想快啲維完

都係冇818
想玩定身

之前測試服中bug818+方舟 9-4boss會倒返轉咁轉

放到2萬5爆油 錢22萬 就黎棄

幾多膠先

419

SER已開

會唔會早太多

測試服下話 ?

隻紫飛機有冇用

六圖

唔知錢幾多先MAX?

17日真係夠換 ？

之前有講4月唔會轉
5月先轉

油25000 錢600000

而家係咪乜鳩都6船最好 跟住射落去大講堂

月尾復刻紅染，仲有新船雪風

有排

邊度咁多油
你估樓上咩

唔好咁努力玩就儲到

重要過左大event都咁多油

趕尾聲約克公爵原本hea玩都搞到得番千幾油

然後月尾複刻紅染
又要儲過

我都有萬5油
明明已經好勤力咁打活動

好彩上次齊晒，剩係追雪風

無諗過個event咁肝
明明上次鏡面打多過今次，但今次辛苦好多

我差隻野分

異色格D4 7分鐘1場 又有鏡面賺分
今次D3 11分鐘先1場 又要3格3格咁行
每一輪用多5成時間
又冇其他關打分

咁快紅染復刻 其實陸服仲多唔多活動儲住未出

幾時開墜落之翼架
雖然對日本復刻紅染緊要d

尋晚仲諗住好醒打hard 3場維護後又打3場

原來有上限

beta下個禮拜出11

又進入養生期

仆街卡咗係到入唔到

之前公告好似講過維護前場數<=3就清0

kill apps
唔得del apps重裝

我都無留意到
好彩卡左最後一場入左場唔打，起碼囉一次核心
而且多一張改造

想問下用一航戰打演習係迷放一個空母燃料好過放雙金液壓

係，多少少血好d
但高戰力場既你過對面防空圈先講

聽日果份都扣埋

企業婚紗skin扔完扎花會拎翻扎新

重開機又冇問題

條橋要200石

beta 11章可能開突破lv
官方微博話有新對敵方法

同埋日服出預告拉菲改

DD仲夠用

Z23:??????

個twitter Z23喊緊

Z23唔係主角
睇登入圖就知啦

Z23:明明是我先來的

日版唔係

雙金 對面3d5+朱諾都照打 不過靠前排魚雷炸

手多多

秒買左

你隊野根本靠第一下雷擊打爆前排
咁緊要雙液壓

唔使再刷10-4了

想問問各位指揮官

如果想造逸仙

係唔係賭小形艦個pool就ok?

ys

無pickup好難中

一日賭一次好
反正就黎紅染復刻
如果新手留膠果度順手賭

你隊野打完第一波就冇力
好處係可以盡快打死舉高高

Thx

每日三造，希望會造得出

每日一下總會有 一個禮拜抽夠10下
我上個禮拜中埋歐若拉同谷風

新手指揮官
入坑第八日 冇咩組隊方向 又唔係幾熟隻驚
求各位巴打幫我睇一睇跟住應該點搞同練咩

入坑第八日有兩隻赤城

死命咁刷3-4 刷到51lv都未有加賀

咁就緊係刷埋隻加賀佢啦

練住紅圈先 淨係練技都有排你練

兩隻聖路易斯

有逸仙 冇雙海係咪都冇撚用

後排有時間練埋納爾遜同羅德尼

赤城加賀練完剩係用過一次

2隻100都未用過

今日更新完之後好lag
有無人都係咁

p.s.用緊htc10

無野
利申：6s

係咪得我一個練爆左聲望

我一開始玩嗰兩日都係咁刷1-4
睇到話咩有皇家後排跌
點知第三日就即刻有得換hood
之後就無用過聲望

我係鐘意個角色先練爆 睇佢出唔出改

赤加推圖明明就好好用，快過其他航母多多聲，打hard必備

我仲未打到赤加

都唔知月底係咪真係復刻紅染成個大活動定係細活動+POOL
雖然唔介意刷分 但唔係幾信會一個月兩個大event

輕盈復刻版

標槍都練

有興趣練埋ajax
重巡殺手 打親都搶mvp

腳膠咁勁，都唔圈埋佢

紅葉ev
啲膠都未回得切,望抽齊啦

今次活動完咗之後啲膠好似多過活動開波之前

接實

+1

如果紅葉ev前玩都冇咁辛苦
依家冇5航，就要追齊

腳膠要改先勁

隻game太易練滿全部野, 又得兩隊出擊
已經養生

出3隊打先慘
道中10場睇下你死唔死

唔限行3步打1隊12場都冇問題啦, 仲回血添呀
(立flag)

五航係咪一隻造 一隻送?

一隻造/撈
一隻分數
太耐喇唔係好記得

夢想中的拉菲改

翔鶴得建造有
瑞鶴造/撈/分數

1隻建造only
另外一隻建/撈/分

草下石仔先

玩到後面已經係追圖鑑進度 所有艦突滿
唔缺錢 金裝

休閒收集Game
刷緊9-3

可以抽返翔鶴
果陣出左1隻光輝2隻瑞鶴

只缺改造圖

最後10%靠改船 有紙都唔想升lv

可以貼圖問我都問下啦
我依家做union 隊會唔會係最好？

咩叫union
你冇咩後排戰列好用
等支援出胡德, 等閒刷下女皇

升爆企業胡德啦

金船第4,5隻, 可能第7都可以考慮吓
紫船頭一行1,3,4,6
第二行1,3,5,6 , 可能第4都可以考慮吓
藍船第二行第3隻

需要到重巡就練吓隻波特蘭, 有排你玩

明白晒 謝謝

胡德係邊隻？

升爆企業貝爺啦

美國艦隊 因為金船隻戰艦 有同隊buff
佢同企業號 同課金送果隻做後排
前排入牙哥 同herena 同0波
應該buff 到20%

你冇

我比的建議升船你最好睇下
牙哥冇人會用

唔好入牙哥 入克利夫蘭
唔好入薩拉托卡 入亞歷桑那 有得回血

不過都只係新手期先會用6隻, 中期會越用越少
除非打10章/EX難關

學埋少前D野?

即刻廢左大講堂?

雪凍啲船又可以出返嚟

Lv100
好感度: 普通

Lv100
好感度: 討厭

主要係測試服0破100既問題

其實有冇人真係做到討厭

哇咁北宅企業呢d會越黎越勁
傷害x1.3 x2呢d 升少少航空/砲擊效果會好好 彈幕船就無咁好了

後排用金船算啦 一係翔鳳獨角獸

哇會增加艦娘獨立故事

都估到會開上限解放 10章已經咁難打

本來已經懶得撈 之前死撈爛撈都冇
放低左成個禮拜冇玩 打1場10-4就出左神通

歐到
你就好啦

大湊大艦隊招人

新人同老司機都歡迎

艦隊名:七海

係呀 多謝你呀^^

申請左

大湊既同伴

新手一個，求carry

我地都係想搵班人講中文

同笑下邊個又中牙哥

家下中牙哥好失禮咩

都唔明中聖地牙哥有咩問題
玩耐左乜都齊架啦 抽限POOL唔係中限定=章
聖地牙哥有10個章仲好咩好嘈

啱
之前活動每日3建差唔多日日都中牙哥
好體貼
好女仔嚟

認真：3建我真係好少聖地牙哥
成日都出1:30 / 1:20 / 4:20呢D仆街時間

講下牙哥洗唔洗咁大反應

大家都係吹下

見過有人婚左牙哥, 牙哥防空都唔差

講還講有冇巴打係牙哥ser
揮個手 睇下有冇大艦隊比me入

出生日post都唔出婚紗

POW個技係加POW自己
如果要搞咁多點解用女皇算
全隊buff差好遠

貝爺哭哭

人地個畫家唔交稿關佢咩事

今期啲核心其實夠換咩？

換唔到支彩雷

望官方出下3倍，咁就有機

今期好似2個月

休閒玩家換381改先

2個月？！
咁就應該夠了

381改緊要過紫雷

381建議兩支 白黑彈各二 之後鍾意換乜就換乜

以下為官方原文
海上骑士齐聚！ 在接下来的海域中尽情大闹一场吧！ʕ•̫͡•ʕ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ•̫͡•ʔ 克利夫兰：“嘿嘿，感觉不错！(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)” 哥伦比亚：“不，老姐，应该是没我们的支援还是不行吧？■_■”
除了本來的克里夫蘭以及之前釋出的哥倫比亞
又新出了蒙彼利埃與丹佛
應該跟11圖是相關的

來源:

對呢d撓毛冇抵抗力

原來張loading圖克爹左面係哥倫比亞

終於解咗

串錯字

呢3隻新船第11章會出場 應該都係限撈
加上之前話有3隻重櫻新船
至少有6隻要撈

雷好難出

出咗之後就一打

道中會出, 算易

我仲係3-4磨緊

進度都幾落後下

快D打完第6章出Hard

核心數據多d

打6Hard 易出金改造好多

終於出啦

之前推圖第一場就出左 好似仲要係A勝出

屌你老母啊

刷左幾日終於有電
可以過去刷雷

射爆

吓?我仲以為個個都係咁添

磯風咁既樣

咁快撈晒野隻game好快無野做
比我一定每隻都慢慢撈享受過程

已經冇野做, 每日打3次HARD算

無獸耳
係未日本艦黎架

倉管可以慢慢撈
但係神通就一定要撈左先

無嘢做咗成個月 無活動都唔知開黎有乜為

又唔係睇一隻
高雄都冇啦

高雄好似有

我都想慢 點知一下就出咗

高雄前髪起碼叫隻狗耳

測試服果邊已經嘈緊係唔係忘記左個設定

但又有人話日本艦根本冇人外設定

有冇狗視點

呢位同學，入一入黎訓導室

遲到要接受我既個人指導

如果佢出校園系列我驚我真係忍唔住課

遲到？我要罰你留堂

隻game咁佛心，抵課啦

上次尼古拉斯夠話出護士系列

剛剛醒起
琴日連日任都冇打

玩左頭一個星期已經課左, 真心呢隻抵課金支持

個早餐想點

連愛丁堡都有Skin
睇下日服人氣第一嘅貝爺

校服skin

可能就係呢個系列有呢
個陣企業第一個skin都係壓車由

克爹姊妹艦蒙彼利埃係ssr

後藤邑子
聽佢把聲不如殺左我

日服應該有排先出

出埋華盛頓個活動應該差唔多

已經好耐冇開聲玩

拖到2046

岩岩先完左公爵
黎緊又話復刻紅染
我諗最快都4月尾

岩岩先升好單海+逸仙，D錢即刻變單位數

渣架

我將18000油刷哂係3-4

再賣埋D船, 我家下有6萬幾銀係身

胸太大

重巡蒼龍?

蒼龍都有兩個skin
人氣第一既貝爺

飛龍:???????

#33UID:38694122 38694122

2018-03-20 01:31 ★ ⚙

女朋友姐姐就是K箱的閒魚路過www
姐姐大人表示…貝爺的婚紗是二月份提交上去的…已經通過審核了…就是不知道為啥一直沒放出來

可能又係要整埋家具一齊出

主角不嬲都壓軸出場

駁唔到
所以Z23先係真主角
最遲出改

不良少女

夜露死苦！

無圖任佢up

我覺得係因為想日服測試服一齊出

但係兩會未過, 怕引起朝廷注意

佢唔係我認識既拉菲

改完麻麻好睇

個肚好正

夠晒金圖紙拎佢返屋企

怕咩
改完有得用舊圖

睇返得標槍改冇肚仔

0波=好女仔
拉菲=學壞左

Neet>認真mode

勁就得啦 唔鍾意咪用翻舊skin

幾正喎
肚仔 >>>>> ALL

訓醒版拉菲

好正

上面FBI

終於出神通

【予告】
「復刻イベント報酬の入手方法は開催時と変更がありません」
と予告したけど…すみません！

初回開催時の任務・絵馬交換の完全復刻以外に、
新たに【累計絵馬獲得数】報酬が追加されます！

新艦「三隈」や改造図等を入手出来ますので
一度挑戦した方もぜひご参加ください！

新艦「三隈」

鍾意呢種換獎品方式

玩累計, 姐係出晒艦都要繼續擦

都好呀 有啲野做

如果同上次一樣難度就真係養生

想買 但係又唔想放置PLAY唔出場哂左個SKIN

都可以用架
又唔係高耗金船

岩岩撈完9-3
可以去10-2了

Ajax勁佢太多 真係用唔落手

又出一堆花瓶
成堆技都係copy and paste

呢隻on9 game不嬲就整到d英國日本船勁
美國船就除左個幾隻其他都on99咁 到而家都無美國團隊技

唔理佢咩技能
克爹彈幕喎

100-101 7w經驗 (99-100是13.2萬)
100->105: 白皮60個 藍皮80個 紫皮120個 金皮200個 改造按照改造前顏色
105->110: 白皮120個 藍皮160個 紫皮240個 金皮400個 改造按照改造前顏色
100->105: 白皮60個 藍皮80個 紫皮120個 金皮200個 改造按照改造前顏色
105->110: 白皮120個 藍皮160個 紫皮240個 金皮400個 改造按照改造前顏色
第一次突破100級送100個心智單元 第一次突破105級送200個心智單元

見到都想噁

美國好多單船實力太勁
企業 克狗 波特蘭 舉高高 鳳凰城 朱諾
出美國團隊buff太影響個生態

同埋依家唔出留住個quota都好過德國已經出左招垃圾
仲要連一隊德國隊都砌唔到 上到檯面既德國船得果幾架

冇用過克狗 唔知彈幕咩樣

ssr升110lv要600個心智單元 350核心換到1000
一場每日打到50 同埋每日委託兩個鐘個d會比24-32 都幾簡單下 但要求會越黎越多 升105lv要200 110lv就400

要睇下測試服試打11章咩環境
btw川內太垃圾, 可唔可以頂一戰都成問題?

btw 而家係雷巡>炮巡

用戰果計，而家美國同日本出咗嘅船，大部份實力比例其實都叫合理
英國就真係極度過份，一出場就爆嘅胡德威爾斯親王，勁過美國有效還拖但沉嘅列星頓約克鎮大黃蜂一截

伊麗莎那招女王號令直頭弱智

胡德同威爾斯親王衰極都係皇家艦隊既主力
而且主要囉戰史同名黎決定威力

但美國跟史實既就無得玩

川內同神通招技好似疊到

明顯隻game唔係跟戰果整船
睇下尼古拉斯 聖地牙哥 鐵必制
真係跟戰果 日本船有7 8成係廢鐵
雙海逸仙直頭冇影

得
但你覺得可以係高難度頂到一戰？

高雄110lv機動上到62 翻身了

加dd炮擊有咩用z46專用 ？

都係用黎打boss姐 手控應該ok既

尼古拉斯同聖地牙哥真心唔知想點
鐵必制衰極都hold住成支英國本土艦隊

雙海逸仙就因為以隻中國game

放標槍或者陽炎好過啦 298雷擊

超英趕美

超埋美

想睇下上滿裝填buff可以幾多秒射1次魚雷

快0.幾秒左右
同埋雙輕巡會拉低速力 難d貼臉雷

裝填buff來講前排裝填太高, 已經冇咩效益

而且咁零願打返神通綾波陽炎算

谷風定陽炎好啲

17%仲要魚雷中先發動就算啦
黑仔到70%都唔出

我覺得陽炎穩好多
開場3下魚雷已經好勁
谷風佢唔開目標指示差好遠

用落覺得雷擊隊放標槍好過放陽炎
招強襲mode好好用

我覺得有綾波一下鬼神演武已經好勁
無諗過打標槍玩兩下彈幕

但係雷擊隊都真係少用
始終要手控先勁

原來是個boy

短髮ok

高雄110機動33變62
120應該超越波特蘭

咁portland都可以升到120嘅

1.婚左數據:波特蘭改64, 高雄60
2.波特蘭改5355血 高雄 4286

波特蘭升完66 ssr升ge幅度係大d

總之升到越後 ssr就越有優勢

預見阿哥將會成為戰神

真愛ge表演機會

牙哥衰技

但又唔似會出改造整多招技

11圖d自爆一野扣千幾 自律旗艦一定要擺打到自爆個d戰艦

咁咪得返雙聯152清到
平時用開金155但係會打漏2 3成

正常係 但新出個隻公爵同華盛頓基本上用咩都清到三線自爆 用152/128的話係全方位打到曬

波特紫差唔多冇技咁濟
高雄就兩招技 高攻好多

高航速巳經嬴

赤城出膠

【イベント】
3/27（火）メンテナンス後、イベント『紅染の来訪者』が復刻開催されます。

前回開催時の海域攻略進捗、任務完了状況、絵馬累計獲得数と所持数がリセットされます。

絵馬の交換は所持済み「家具」以外、再度できます。

なお、「重桜勲章」は2個目を入手できません。

3/27 下星期二維護後復刻紅染

アズールレーン公式
‏
【イベント】
3/27（火）メンテナンス後、イベント『紅染の来訪者』が復刻開催されます。

前回開催時の海域攻略進捗、任務完了状況、絵馬累計獲得数と所持数がリセットされます。

絵馬の交換は所持済み「家具」以外、再度できます。

なお、「重桜勲章」は2個目を入手できません。

全reset
可以刷流星同烈風

全reset咪有得換兩支彩棍 兩架烈風??

應該係
睇下累計繪馬會唔會有多

逼人打

三隈撈定換?

復刻イベントの【絵馬累計獲得数】報酬にて入手可能！
換

岩岩見有隻新艦娘玩事前登陸
睇返發覺碧藍班女都唔係好淫賤

BTW戰鬥畫面真係抄足街機版

比兩邊人屌到痴線 有部分艦都抄得幾明顯

d棲姬似到十足tim

可以話係一樣

以d真係成陣雞味

今舖一定要做到元帥

同之前有啲唔同

唔壓分 做條春元帥咩

我覺得整體畫風幾正喎

鬥肉鬥雞嚟講係幾正 而且做封面果隻大和都柒撚咗 個樣

痴女

雪風有Live2D！？？

呀！！好想摸頭！！

唔得了，我要課了

究竟點先換得切彩雷，仲有十日就reset

幾個月無打過演習

今期核心會keep兩個月
換左381改先
再等星期二紅染果支彩雷好過

彩雷其實有2支已經好夠

終於中谷風

3架赤城...
加賀呢?

核心唔會消失
只係每個月轉部份可換裝備，講左4月特例唔會轉住
同埋彩雷好似長期係度唔會轉

6支魚雷核彈演習 神通谷風/綾波
btw其實2 3支已經夠 同埋核心慢慢換 遲早會多出黎 唔係比你月月清架

打雙彩雷聽到都覺得亂黎
1950雷擊綾波一下對面咩都死

爆擊實傷過萬

究竟d碎片可以換到幾多野 打到而家先得4xx

等下一期

之後同時開2個pool？🤔

抽爆

大撚把膠

希望唔會好似某位咁500粒都抽唔到

課到有

如果加落舊pool真係喊出黎
得兩隻新角又唔似會獨立開pool

佢話期間限定・先行実装建造で登場予定！
應該似pickup

咁就真係有機500粒都冇

難得有新live 2D

可能有分開PU
新同舊

掛住改造升大講堂
全身得2000蚊

點解自己演習就射啲魚雷落海
人地演習就射得中

所以先要整gif

得個200膠，望接到晒番屋企

100粒 All in 雪風

24小時不停跑1200 希望搵多20粒膠

女僕好似有BUG
個30%減傷差唔多常駐咁濟

如果真係差唔多常駐既應該直上T1

買左聖誕skin
呢個可愛d
不過聖誕有露肚肚

咁厚衫，不了

可以轉玩果隻臭雞game
夠少布啦

真係好有雞味

少錢?

改完變重巡

反而冇咁好用？

符合史實 佢一造出嚟已經係for重巡用 呃鳩西方先比住155炮當住輕巡先啫

半改最上

有無人同我一樣幾個月無打演習
做完每日/困難3場就算

戰果後期已經冇用

same here

排名差幾遠先會+多過10分
有時得有時唔得

間唔中打幾場，得閒J下新skin

極休閒

27號出Farcry5 又唔得閒玩了

金布里 keep住換

太多了 冇位

10分鐘爆到機啦

唔見左帳號想找回
10個數字個個係UID定係ID?

使用者UID(登入畫面右下角)
使用者ID(個人資訊畫面)

登入畫面個冇記錯好似長D
通常佢唔會要你ID, ID只係加好友用, 但好友又可以用名直接search
最好講你你acc有咩特別船, 進度之類
綁twitter啦

・サーバー名 (伺服器名)
・プレイヤー名 (玩家暱稱)
・ユーザーUID（ログイン画面右下に表示）(使用者的UID (登入畫面右下角寫的))
・ユーザーID（プロフィール画面に表示） (使用者的ID (個人檔案上畫面所寫的))
・引継ぎコード発行時のスクリーンショット (發行引繼時的截圖)
・指揮官レベル (指揮官等級)
・所持キャラクターとレベル(擁有的船艦與等級)
・選択した初期キャラクター (初始選擇的船艦)
・ゲームを開始した日時(サーバーにアカウントを作成した日時) 開始遊戲的日期(一開始登入進到遊戲內的那一天)
・最後のログイン時間 (最後登入時間)
・ゲーム内で設定した生年月日 (遊戲內設定的出生年月日)
・ダイヤ購入記録（購入したことがない場合「購入なし」とご記載ください） (鑽石購買紀錄(如果沒有就寫沒有購買))
※購入時のレシートメール、もしくはiTunesやGoogle Walletで確認できる購入履歴のスクリーンショットをお送りください。
(購買時的收據郵件，或是iTunes或Google Wallet上能夠確認的購買紀錄表截圖後附上)
※注文番号、日付、合計金額、購入アイテム、単価を確認できるように撮影をお願いいたします。
(附上的截圖要能夠知道購買編號、日期、總共金額、購買的道具、單價)

跟住自己比得幾多就幾多喇

有冇人記得キール時開ser?
個日開始玩

最上得2.5%

_________________________________
【機能更新】

・「期間限定建造」を追加

下記の艦が期間限定建造で出現します。

開催期間：3月27日メンテナンス終了後～4月10日メンテナンスまで

SSR

「翔鶴」 2%（pickup・復刻実装）

「雪風」 2%（pickup・先行実装）

「瑞鶴」 0.7%（復刻実装）

SR

「野分」 4%（pickup・復刻実装）

「最上」 2.5%（pickup・先行実装）

R

「伊勢」 6.75%（pickup・復刻実装）

「日向」 6.75%（pickup・復刻実装）

2%雪風，有預感會見到一車車翔瑞運入屠房劏

撈埋一齊出，抽到破產都似

唔答無所謂
只係越多越好

有人答一兩題都比

呢獲真係500膠都未必中

但原來瑞鶴咁低

有得撈換抽

冇得出聖地呀哥

得20舊膠
mola mola

搞咩呀巴打

百五膠待機

雪風，我準備好啦

好重火力，祝巴打好運

錢同鑽都唔夠

me有膠冇錢

唔夠咪課

入坑兩個禮拜

不過冇咩野想抽 唔出washington我都隨緣

上次抽勝利抽左4xx膠, 而家得番百幾甩

睇強度的話呢隻野真係必抽

聽日維護完
狗衝拉菲改定抽雪風先
驚搞掂完一邊唔夠錢搞另一邊

你諗下邊個係限定

又啱

曉

上次都係差佢

曉好似打到滿突

一千場以上都冇 做乜撚

佢send返信問我指揮官幾lv
唔記得
用ID ADD FD既話睇唔睇到

有user名 / UID 應該得

有冇人係キール ser幫我睇下我幾lv
佢話滿員入唔到

課佢老母啦

未出糧

碌住卡先，遲下再還

唔好比錢中介公司

買咗Skin又無咗個live2d

抽兩隻
一隻skin一隻live 2D

對腳好粗

最衰秘書艦唔可以放2隻

小粗腿幾好prpr

咁都叫粗
港女咁瘦都係因為你地班人

屌開骨頭人

百鳩幾粒應該唔夠做...

歐王上身就夠

呢隻驚比其他真係算易出SSR架喇

易出=X
難中目標=O

又係讀心驚

睇下你個名就知點解唔中

應該50抽左右收工

希望

9：00-3：00維修

今次有餵飽d女

早就準備好

維護完又要打活動

最慘又要撈艦

唔撈艦仲有咩做

每日都好懶

雙海自律9-4都差d炒
幾時先比我去10圖

點解炒?
後面唔夠力?
11圖來講連胡德都廢埋武功

胡德方舟
S就S到，但前排兩隻瀕死

雙海冇逸仙?廢左一半武功
其實不如用其他

雙海中間逸仙

咁冇計喇, 打9-4auto要計到好準
boss一轉落黎先出招, 胡德仲要必得出彈幕
正常係計到盡用空母轟落去

用緊公爵 + 方舟 雙緩速幾好玩
前排放海倫娜

依個真 10圖前排成日都冇血

110堆自爆仔改曬成個表

日向鳩衝上到T1

日向勁係邊

buff戰列
you see see T0 3隻係咩艦?

胡德神檯已落

打唔到自爆 不了

依D表得啖笑 老手睇完冇鳩用 新手睇完建唔到限建 都唔知整黎做乜

我用愛發電T0 3D5呀!

落左神檯鹿兒島都仲未有胡德換

為愛發電，同如月結婚

11圖日向可以低耗清自爆仔

副炮勁同減速變得重要左？

一車車3D5婚晒佢

我都係鹿兒島
次次支援都係食手指同光輝
個ser冇得救

自爆仔炸到堆空母出返曬去

2千幾章好耐都冇睇過支援有咩換 比D膠抽把啦

空母已經夠弱勢，仲要咁玩佢

無計
空襲炸自爆仔又on9
自己又無反制

上次抽勝利有膠多抽埋胡德了

d章得返千幾
上個星期日日都有滿漢換

仲以為又放醉酒圖出黎

都係冇瑞鶴正面睇

等出skin
雖然應該有排

泳裝

jed thx

20%?

剩買舉高高

一開SER，痾煙抽角

睇住資料先:

雪風可能係神級?

in

開左

抽到了

可以換多次三式彈

成車翔鶴，但無雪風

20抽1翔1雪風

話咁快就歪到訓低左

40抽
6隻翔鶴 3隻最上 3隻野分

係咁出企業

抽爆佢

20抽兩隻翔鶴
冇了

2d live好似冇明石咁多野玩

拉菲同雪風都搞掂

無錢

輕鬆中

７０膠中瑞鶴+雪風

成個活動reset左
要再打過

reset好喇
你想打曬純刷咩

50抽咩都中晒 繼續向60萬進發

allin唔撚中雪風

拉菲毀滅模式

有膠無錢

50連5隻雪風2隻最上

好似係最高火力DD

走喇屌你

抽左2次10連
第一隻就中 但我有
跟住冇錢升拉菲

最上有冇得撈

仲有80膠 但得返6舊水

一樣有膠冇錢

應該冇

40連出齊雪風/最上
雙鶴就上次抽齊晒

50抽先中哂最上同雪風

抽完仲有25萬

個個都冇錢改造拉菲

櫻花背景好靚

想買雪風SKIN但係冇背景

良心驚

第一個十連就雪風 之後ALL IN晒出兩隻光輝都無翔鶴
無錢改拉菲

出晒3隻活動金船

40連3翔 1光輝

雪風同最上都冇

今鋪睇黎要100抽

最上好似仲難出過雪風

雪風 2%
最上2.5%

我出左兩隻雪風先中到最上

最上紫改金
又食10幾張金改造圖

今次event好似有足夠嘅改造圖俾你改

改做重巡 不了

我有4隻最上
但都係無雪風

半改最上應該幾好

報告!
雪風彈幕好似有魚雷

唔改既話 只係1隻回避得30幾既輕巡

睇技已經覺得佢勁，仲要有埋彈幕

真。親生女黎

每打10炮射4粒
痴線架

有冇可能挑戰綾波既地位

每人2枝彩雷再加神通

應該無
純火力綾波鬼神太勁

一隻道中保主力, 一隻打王

生存力 > 綾波
火力 < 綾波

拉菲改都係裝秋月炮架啦??
雪風就上76炮?

75%主炮緊係76炮

睇完最上資料
改完變重巡會主炮+1但魚雷-1
即係半改應該冇咩用啦, 輕巡但又係重巡機動, 又冇左+1優勢

開信抽多10飛！！！

第4隻翔 我係咪應該升多隻翔？

本身D技都係buff火力 全改拎埋招技好過

CV越後越冇用

巴打仲唔快啲去執吓橙

魚雷底坐-1唔等如冇魚雷 係冇得儲多輪姐
即係最上改係有魚雷既炮巡
高攻得黎又有防守技 其實幾勁

傻的嗎?原來係165%
(利申: 唔係我)

Z23會戰勝歸來

村長你攪錯左
魚雷底座一直都係一個突破只係開場有無得即刻射一飛
幾時先出300話呀

儲左接近300膠 抽左40就中雪風 又可以儲膠

拉菲上神枱做Auto之神

重巡等開110級同120級就會勁好多

未開真係得波特蘭抵用

綾波招彈幕太痴線 完爆所有前排彈幕 連後排都贏 高攻過胡德彈幕全中仲要直射手動全中毫無難度

肯定會改 佢而家開始改良緊d遊戲機制

咁多空母其實無乜必要用到五航
上次造齊兩架擺到而家

拉菲輸出=綾波級

same here之兩架100未用過

而家比4隻翔我真係屌佢老未

空母得企業 方舟同光輝落到場
其他真係不了

又一隻痴線dd

300話希望今年會有啦
已經慣左作者年更

雪風攻防一體
個個都T1頭T0尾

好多技要升

有冇人會打十萬分拎phase30獎品

刷得幾多得幾多啦
有得拎改造圖

十萬分打吊臂箱

界面改良左

同時show 2隻boss 血量

玩左咁耐都係得超次元個次係第一日就出到新SSR

有VIP支援

有儲一百粒左右一定中

暫時膠同油都唔缺，最缺係錢

本身有130膠左右
用哂d錢仲有廿膠

當去到唔洗買金箱既時候就唔會缺

上次紅染齊 今次係咪造到雪風就收皮?

仲有最上

30抽

活動有隻新船三隈，要打5千fun

邊度換???

home畫面最中間，繪馬活動

應該冇人早過我

我覺得日本大把

我個隻好感：普通

未用過same

拎佢出黎打活動已經發玩到問題，有盾會減左好多傷

炮擊個d不嬲架啦 換黎比魚雷穩定同平滑ge輸出

屌佢老味岩岩先打返d 金dd圖返黎改到拉菲
然後冇錢抽了

改一隻要唔要2萬?

一定要
拉菲好似3萬2

36800

4萬掛
冇留意

BTW另外2隻29XXX

聽日off
刷通宵先

應該開一個星期改造圖放題啦

紫／金改造仲難拎過D膠

紫有得合 係得金難

我仲未改晒N艦，仲要用藍改

巴打有2個星期，仲有復活假，實打得切

有冇人有今次封面圖大圖

打完上次凛冬先知大活動速刷好過HEA打

hea下hea下分分鐘連一隻三隈都囉唔到

仲未抽到翔鶴

第1日姐 放鬆D啦

試左廿抽得隻歐根

第一日唔抽晒總好驚唔齊

不過想問雙鶴定赤加好用D

中左隻隻翔一瑞都冇雪風
但係我上次已經出齊

我頭30抽都未有金皮
之後2下單抽一下雪風一下瑞鶴

赤加啦
雙鶴冇咩用

單翔鶴招技都唔差既 方便過出2架空母

我仲以為雙鶴勁D

正航得大E,方舟, 光輝有用
練獨角獸啦

獨角獸100左

幾時buff航母

一航推圖演習都得
專對付打演習對面既舉高高
可以錯開佢個無敵時間

舉高高真係好麻煩

屌你佢用咩隊打 分差會差咁多

手動加速

feel到就快 佢開始搞緊堆重巡 同埋新出隻拉菲都比佢救翻起

wtf how

巴打第6位都好肝得

有冇人雞緊

我依家先b2，清緊3星

一訓醒己經跌落18位 都係唔沖排名撈完兩部流星養生算

流星？

放上連登好似會壓左

有冇埋loading有獨角獸個張

上次 仲要最後幾日冇咩點打

今次試下十萬

加埋第一次活動已經有兩部

咩嚟

魚雷機
天山上位版

鏡面開始玩
今次其實想博兩烈風兩流星
已經課左成pack用黎換石油

好肝

點解會咁高分？
我個ser都冇人過萬

洗鬼咩
慢慢黎喇

2個禮拜2件金裝真係紋水D
冇得慢

唔知刷唔刷第3架烈風好

同F6F差唔多
都唔算係必要既

F6F好似除左起飛速度多都勁過烈風
2烈風覺得已經好夠

雙烈風比光輝快速開奶罩用

用雪風skin就用唔到live 2d 仲邊有人買

咁不如雙Me or 雙零戰

如果純要個盾既一定雙零戰
起碼有少少攻

D道中敵人好多WAVE
無腦壓油刷真係刷到出年

但係sd正d

零願道中2+2算
點都要6戰見王，打快少少好過

依家1+2 1分鐘1場

稔點樣調速打快D仲多野稔過點樣壓油
放得唔岩既話放多隻都唔會快左

D3? 依個event都唔係第一次啦, 上次咪又係1+2咁刷 刷左8萬幾分我唔覺得有幾慢

冇你地咁認真
刷完10場之後升艦刷好感算

落多隻維修打快少少好過

落維修都係第6場快20秒左右

光輝用零戰算啦 反正無輸出

一場20秒，loop就差好遠

睇下你油多唔多姐
如果有無窮無盡既油 6船出擊實快既

愛丁堡個新SKIN真係好正

仲係未有翔鶴

仲係未有雪風

起碼開左10隻翔鶴
但要雪風

今朝儲左10抽又冇翔鶴
係咪我個野壞左呀

bilibili服今日又更新
雙開爆肝了

我好明白你地唔中嘅心情

終於撈到曉喇
活動之後可以訓住過

曉上次都一車車wo

依個真

今次打左幾場已經3隻, 上次留左4隻, 考慮緊拆撚晒佢留1算

上次新手嘛
浪費太多時間響3-4
連D3都個盃都未拎到

今次EX都未打

上次我都係新手
連瑞鶴都換唔到

上次我都新手
係冇打過hard
曉 瑞鶴都有

有埋雪親王連三笠都可以翻身了 三笠日向奶媽 前排雪親王 最上綾波神通三揀二

之後更新唔係話係hard個編成畫面撳實換裝?

有bug用完呢個功能會解鎖左隻艦 有人唔小心退役埋 之後就暫時取消左個功能

明明咁方便 仲未搞得掂

150膠
3隻雪風 3隻最上, 1隻瑞鶴, 0隻翔鶴
唔通要開鑽

紅染EX要點先上到榜?

幾個鐘之前打完, 個排名都仲係屈我0分

屌 演習輸咗場

是但啦, 一大班人放棄左無衝

不過夠做元帥了

出左第一次，之後就一車車出

想問下邊隻係曉?
利申:新手

Thanks

我冇輸過都差少少做唔到

有冇D3低耗隊 ?

太耐唔記得左

是但4隻?
日服好易

依隊189油
真係求其入都得

兩萬三分撈到第一部流星 肝唔肝到七萬分好

點解我上次打到依家一張流星圖都冇
你撈埋架烈風當畢業啦

冇金圖改雙海 七萬分又要幾萬油

7萬分先得幾張金圖 我先唔刷
你好得閒既咪衝分順便刷紫料囉

對老手黎講玩幾日又休魚

今次應該艦都唔駛換 換晒啲裝就收工

EX又幾難打喎
唔知打完係咪只係得排名

帶左波特蘭改就變左easy mode

LOADING.....

我仲有２場演習未打

又無限load

死ser

無限雞

有個3.5MB更新

打打下卡住左?

死ser,有冇人要開個盤估下係咪1000錢300油

賠鑽啦
D油又滿左又打唔到

【修正】
先程一部スキルエフェクトにバグがあったため、無限ローディングが発生する不具合が発生ました。

こちらの不具合については修正しました。
ゲームを再起動し、修正データの適用をお願いします。

本件のお詫びは改めて配布いたします。
誠に大変申し訳ございませんでした。

又死ser
等多陣先玩

唔好回溯就得啦，玩左咁耐，剛剛先開到第一支金秋月

利申：頭先賭左30飛都係無雪風

過左100封信會點

唔會啦

痴線 刷兩日都刷唔到一張烈風圖

有冇人大湊ser打完EX後冇出排名

有

刷烈風戰機?

稔住刷多架烈風
順便刷分刷紫料

真係搵左陣先搵到

你唔講會搵唔到 講咗就一秒搵到

哈曼中出了雪風

【アニメ化】
急に襲来した謎の敵「セイレーン」、
立ち向かう若き勇者ブリと、黄金に輝く最強メカブリ。

「ブリ！あなたが私の（主人公の座を）――」
「こんなにブリとジャベリンに意識の差があるとは思わなかったプリン！」

新番組・天青車道メカプリン、8012年4月より放送開始！

天元突破!

鳩衝開驚，型到爆

冇人

今日3巡洋金圖咩事
我只想要紫圖

【修正】
下記不具合を修正しました。
・「紅染EX」ランキングの反映遅れ
・その他細かい表示ミス

データの更新が必要ですので、ゲーム内で「更新」が表示された場合、ゲームの再起動をお願いします。

而家先修正分數?

尋日原來真既

各位指揮官！

我們很高興在此宣佈，《戰艦世界》與將與手機遊戲《碧藍航線》（iOS & Android 系統適用）合作！

更多訊息將於之後揭曉，請隨時注意公告！

別錯過了《戰艦世界》與《碧藍航線》的全新旅程！

正呀
上年同完高校艦隊合作今年到碧藍

晴風同蒼鋼都真係有架船
碧航得人型
我稔唔到可以點合作

裝甲騎兵都得
有咩好驚

真係好難想像會點出

角色做船長+痛船

官網又sell腳膠
唔通有野出？

アズールレーン公式
‏
@azurlane_staff
2 小時2 小時前
【艦船紹介】
軽巡洋艦・エイジャックス
人を困らせたり、いじって楽しむ“ドS”な性格を持つ。深慮遠謀な策士であり、戦闘でも指揮官への接し方でも持ち前の頭の良さを発揮して策を巡らせる。指揮官をペットのように調教したがるのは、ある意味彼女なりのデレ方である。

拿拿林出SKIN啦

會唔會係角色故事

每話俾佢踩一腳

即係只係得WOWS個面有活動?

4 小時前

『World of Warships×アズールレーン』
4/21(土)にスペシャルトークイベントが開催！
コラボの詳細はもちろん、気になるの新キャラや新勢力も…？

参加応募締切は4/9(月)まで！

兩邊都有活動，依邊有新勢力嘅艦加盟，我見Twitter啲人估係唔係意粉。

我隻神通夠鐘放學唔肯走係咩一回事?

唔係撳左終了拎完經先會走?

自己終了好似話會減一半經

唔講都唔記得放左老婆入去

BUG到傻左

練幾多隊最多都係入2隊
冇癮

希望出一關要放幾隊入去打
再用埋上次個AI系統

最上改

我想問
有無低耗油1，2星張圖
橙頭綠頭同粉紅頭已100lv 想轉升其他

up乜?
完全唔明

超級無敵估艦娘之答案

打咩圖要全上6隻?
陸服就話fucker可以0突
日服低耗係講緊用4隻

而家慢慢推緊d1
但都好似唔夠力
係見到呢3隻就黎升完想問定1，2星但仲有邊隻直得投資
利申：hea 玩但都會盡升艦娘

偽1星:小天鵝改(pvp)/(卡辛改/唐斯改)/利安得改/突擊者改
2星:菲尼克斯/朱诺(pvp)/波特蘭改/命運女神改(pvp)/山城半改/日向/祥鳳改/谷風/滨風

練咁多有咩用?又係出兩隊

Thx u 巴打

其實fletcher小隊都係貪佢低油耗, 同埋hard mode用1油黎塞夠數, 你突晒升做100使鬼用佢地

有時跟大陸版教學都要睇下人地個目標係咩

咁我又有小小強迫症想突爆突滿佢地
雖然真係幾食油但至少我呢d 半hea玩家都仲有d 愛係到

我認同

目標全部突爆

我日日6艦出擊都用唔哂d油

same
基本上唔出1200油同唔買野食 根本唔會用哂

唔係多唔多油既問題 佢自己話D1都過唔到 但係練既船又要參考大陸版, 而人地大陸版練係因為0破低耗 唔係叫你唔好突 而係你D船都未成型就跟大陸版咁練fletcher係唔係有D錯左 同埋有愛唔該記得人地叫咩名 唔係橙頭綠頭粉紅頭

我自己第一隻滿突滿level係小天鵝 用到而家都仲有用, 佢後排有赤城冇理由冇portland掛? portland滿突滿level既泛用性點都高好多下話

大家EX打到幾多分？頭嗰堆點打出嚟

同埋我練左40幾隻滿技滿level船都冇練過fletcher

拆晒d冇用既裝備 海媽buff + 3大炮快速清

弗萊徹其實我有一隊滿突囉黎試下推其他圖
BTW，斯彭斯、富特、奧利克
直接講弗萊徹果幾架艦反而重快明

D1都過唔到
你應該諗下用多少少油出多隻打
唔好學人玩壓油隊

壓油隊係建基於練度高同裝備夠勁
就算beta服人地0突，裝備都全部金裝+10

算啦 隻game都冇人玩
橙頭綠頭粉紅頭咪橙頭綠頭粉紅頭囉

過唔過得到2018 我都係等4月尾笠拉趴趴算

改造

唔係冇人玩嘅 係冇野好傾啫

就執柒

即係出斯佩伯爵個活?

個個都船裝畢業
上哂元帥
油又燒唔哂
真係冇乜好傾

除左J新船新skin都無乜好講

活動又休閒無壓力

懶得燒油
琴日用成萬油買咖哩
點之而家又有5000油

最上改好勁 搭埋三笠傷害過埋威奇塔

T0

媚日航線
出美帝隊技未diu

美帝被壓到最低
只能靠個人能力出戰

中國:逸仙BUFF
英國:永遠11歲的女皇
日本:一戰三笠
德國:齊柏林?Z1?
美國:???

美國隊 mola mola

日本仲有五航同神通 反正魚雷最勁個堆都係日本

咁神通冇限日本嘛
要計美國都有fletcher既

到最後都係放置到連b圖都未堆晒

仆你個街快手出隻企業alter出黎

掉返轉都有既
5隻buff 1隻

咁日本仔係淨係搞大艦巨炮同魚雷制海
美帝就搞防空 飛機 炮巡炮驅

比魚雷真係冇得比

但美帝隊單體勁
好多時打都唔出足6隻

【予告】
「ねぇ指揮官、『白銀の川』に行ったことありますか？あそこには私の…
ううん、アキリーズ、そしてエクセター先輩の素晴らしい記憶がありますの。ふふふ……」

「白銀の川」沖で通商破壊を行ったあの鉄血装甲艦を入手できるミニ海域イベントが近日開催予定！
#アズールレーン

應該冇走雞

第一次試有4個中油任出

直接跳愛荷華出蒙大拿buff美國隊

起左咁耐重屌出聲黎話點解未有雪風
諗起上次勝利又係撚完隻龜就出勝利

之後出廳撚下先抽，真係出雪風
聽日去買三文魚比佢食先

靈龜GO

撚龜流

信不信由你
但養寵物保平安

魚雷隊究竟 綾波 神通 仲有隻配咩好
夕立?陽炎?吹雪?

吹雪

or雪風

但陽炎buff埋神通雷擊

點解10-1 愈黎愈難打....

咩問題先?

我跟教學片 組團 都打唔入

一次過講打道中定王啦
唔好一句一句咁

簡易自解法:
首先裝備全+10好似唔洗滅火, 唔記得喇
next
道中:補血艦+獨角+鐵必制
王:3戰列/中間個隻用克爹炮

如果3+3都過唔到不如練練先 ？

唔裝滅火咁博？

雪風を含めた艦隊で3回デイリーチャレンジをクリア
個任要有雪風果個艦隊打boss先計？
頭先打足3場都解唔到任

打每日喎

無野喇
岩岩睇返原來睇錯野
咁確認彈左去hard果版就以為hard
明明寫左daily

平時解日任果既quest噤確認會直接入左打日任果版
但雪風果個任唔會彈過去

又無睇清楚個字就以為打Hard
但咁重好，可以連埋瑞鶴個任解

咁樣無生存喇 邊隻擺頭位都易死

如果要生存既結果一定答貝爺
有煙就已經差好遠

原來最上改已經同波特紫同級

要搭三笠
但係我練都冇練到

N日前
輕巡改完變重巡,垃圾

輸出緊貼威奇塔
生存有波特紫66.6666%

三笠想練都冇得練

我好耐都冇上黎 我要胡德啊 仲係唔係到?

好耐冇係度出現

大把人棄左驚

冇咩人肯入坑，棄驚就不停有

總是看上去很生氣，實際是極度寂寞的人。總是不能坦率的承認事情、也不能很好的表達想法、實際上是為了得到關注而生氣

下次維護後，哈曼的角色物語實裝預定

【経験値】
現在、レベル100の艦が出撃時、「熟練度」を獲得できるほか、
余剰経験値を最大300万まで貯めることができます。

こちらの経験値は将来、「レベル上限解放（仮）」された際にレベル上げに使用できます。

「レベル上限解放（仮）」に関しては後日、改めてお知らせします。

原來可以儲定先，有冇人已經300萬

得50萬左右

胡duck有80萬

pvp的話梗係落aurora

無三笠 升唔升最上好

胡德pve比我雪左好耐
得4000

平海同逸仙每隻有90萬

一日3造小型池咩海都冇

有改造圖咪升
遲早會復刻既

45400分
先11張烈風圖

戰機就算啦
正空母出場機會越來越少
而獨角獸, 就唔會上烈風

上到場既正空 都好少會帶烈風

我成日拎D 空母出黎for fun 想刷多架烈風玩下
今次個D2我都拎左3架空母黎速刷
反正都刷完 依家有3架烈風玩

又改一隻重巡

好似係beta服出左先
唔太好用

紫改金都唔好用咁仆街

其實雪風囉76炮定秋月炮好

日日打足hard都追唔到出改造既速度

model answer
auto用秋月 手動用76

有無三笠都係最強重巡

任何時候都係76 完全唔明秋月有咩用 日本仔驅逐砲擊能力=0

加埋D野響命中防空上面

打低咗波特紫?

110lv就可以咁講 班金重巡上翻曬位

黑起上嚟，只要是但一隻要金圖改，都可以改幾個月先改完

想填圖鑑

休閒打岩岩先開ex 係咪無野送？係就唔打了

黑起上嚟神通真係撈足個半月都唔見人

【ラジオ】
加隈亜衣のアズールレーディオ（#アズラジ）が、
4月から30分にリニューアル&日曜日の25時にお引越し♪

次回は、 4月8日（日）25時から！
ちょっと変わった（？）新コーナーもスタート！
パワーアップした『#アズラジ』をよろしくお願いします！

#アズールレーン

冇野出

好過仲未抽到吹雪

130抽先有雪風here

我仲慘

內置走光

飛埋釘

睇返我胡德原來最高exp
成220萬

其實邊個位開黎睇

烈風

果時試隊姐

滿破係裝500磅炸彈
0破先放速飛

更新

※注意：

イベント海域SP-3の敵最大レベルは60程度になります。

「アドミラル・グラーフ・シュペー」は特殊任務4をクリアすることで入手できます。

「アドミラル・グラーフ・シュペー」はイベント海域ではドロップしません。

特殊任務2以降の任務は、前の任務をクリアしてから順次クリアできます。

上記任務のほかに、イベント海域のクリア任務と☆3クリア任務も実装されます。

【機能更新】

・「大型艦建造」に期間限定で「アドミラル・グラーフ・シュペー」が追加

期間：4月10日(火)メンテナンス終了後～4月19日(木)メンテナンスまで

SR「アドミラル・グラーフ・シュペー」

※「大型艦建造」には上記以外の艦も出現します。

・キャラクターストーリー追加：

エイジャックス「私の素晴らしい記憶」

ハムマン「ハムマン観察記録」

同キャラを秘書艦に設定し、メイン画面でタップすると、キャラストーリーが見れる任務を受注できます。

アセット描画方式の変更

想問下係乜黎

ハムマン観察記録

咁似本子既名

喝屎水

睇黎養生event

兩隻限定都上曬T0

T0好迫
雙海要屈埋一格

本身打算問整唔整隻半改山城（已經有全改）
依加唔洗問了

問咩鬼 d人五隻光輝都係咁升啦

光輝我都升左3隻
但冇突

聽日last day
重有冇人未出雪風最上兩隻T0

【着せ替え】
アドミラル・グラーフ・シュペー
少女の日曜日
「ずっとひとりで、航海して、戦闘して、沈没した私が、こうして新しい人生を――指揮官？さっきから笑顔でこちらをジロジロ見てるけど……これ…食べたい…？」

次回メンテナンス後、ショップにて期間限定で販売予定！

又係時候課金鳥

竟然係maimai

beta最上有bug 技2穿甲彈防禦變左減自己穿甲彈傷害 用203高爆頂住先

課爆 謝謝茄子

元帥有咩條件
玩呢隻game好煩
我google極都揾唔到資訊....

上到全SER頭10名同時要打到2200分
最快都要新一輪演習既一個禮拜之後既星期五上午11點

放垃圾防守隊送多D人上去
keep住唔打演習壓低自己個分 每過一兩個鐘重ON一次睇下手頭上既人有冇打上去
有就打左佢
贏左高分過你既對手有bonus分
壓分壓到星期五 一夠11點就即刻打鬥快入頭10

囉左次元帥之後已經廢時打
太煩

除非有新任務要打演習，唔係既話我連清日任演習都懶

要入app store更話

有冇D好玩既活動 好悶呀

繪馬唔記得用黎換野

換野好似有多幾日限期, 唔係跟活動完應該

換到17號po

今朝冇打，2350繪馬
都係換唔切玩具炮

好型

都係冇口

乳交服

咁撚大無wifi點更新呀

我返到屋企d女都餓死了

速報③！大人気ゲーム･アズールレーンより、軽巡洋艦「サンディエゴ」がフィギュア決定です！
続報をお待ち下さい！

大人氣

超人棄

玩到???

延長左
4點先有

又多3000金

我都更新唔到

係公司掛足半粒鐘再更半粒鐘

800mb+100mb
一開始重心諗appstore點解咁耐

爆data 未?

又冇活動，都唔知咁大容量更左d乜

更唔到新，今晚仲出去食飯，屌

識做一定遙控返屋企部腦用模擬器dl

公司wifi

入得

海事局RIP

新重巡要造戰列個格1:55:00
好似係

RIP埋魔方

SP3を20回クリア(特殊任務4) アドミラル・グラーフ・シュペー

以為冇活動

賭左30下都冇 乖乖地刷算

SR聽都唔想賭

60lv好似1+1都夠刷

練緊新艦

最上同三隈個Q版公仔係咪錯左

讀心game 最後一張就係唔出

係時候浪費下油去撈磁雷

更新完好似順左好多

玩左5個月一件金裝都無合過 開箱堆金裝多到唔夠強化部件升

仆街
S勝係唔好自爆仔撞

幾時先出隻愛荷華俾我

【予告？】
「こ、これが…ベル！？嘘だと言ってシェフィ！」
「確かにエディンバラの妹で間違いありませんが…さすがにこれはたまげますね」
「およ？これは…！」
「Kawaii!これがメイド長！？」
「ううん、これは『べつばーじょん』…ってケントちゃんそれ英語じゃなくない！？」

今次重唔係貝爺

我都覺

成個月先一個post

加速

冇計啦 隻game真係冇野好傾
想傾去巴哈 班台狗連d垃圾話題都傾到成日

agree
又無難event好難傾

『World of Warships×アズールレーン』
4/21(土)にスペシャルトークイベントの参加応募締切は
本日、4/9(月)23:59までになります！

略称『アイリス』という、新勢力に所属する新キャラも登場予定…？

其實有野講既
應該出法國艦

兩個故事任一樣

果兩個劇情任冇乜好野送 淨係得故事值得睇